{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 푸른농원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は、ペンションによって入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を厳守していただき、客室および周辺施設の利用時の破損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることもあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、持ち物である炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定場所をご利用ください。 無分別な娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、渓谷にも隣接しているため楽しめる場所が多様です。 周辺の観光地として舎人岩、トダムサムボン、コス洞窟、丹陽タヌリアクアリウム、スヤンゲビットンネルなどがあり、車でアクセスできる距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、ペンションによって入室を拒否されることもありますので、事前に確認してください。また、その場合も払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を厳守していただく必要があります。また、客室および周辺施設の利用時の破損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、持ち物である炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として舎人岩、トダムサムボン、コス洞窟、丹陽タヌリアクアリウム、スヤンゲビットンネルなどがあります。車でアクセスできる距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 684
    }
}